西維爾官方：感謝曼聯讓我們能在夢劇場圓夢

西維爾官方Twitter 寫到：「我們希望恭喜曼聯，因為你們也是一個偉大的對手，能夠在夢劇場比賽是我們的榮耀，尤其是在這裡，能夠實現我們的夢想。我們祝願你們在本賽季剩餘的比賽中一切順利。」

2-1淘汰曼聯，是西維爾歷史上時隔60年再一次進入歐聯8強，對於他們來說，圓夢並非虛言。

咁臭寸?我地最聯出年落歐霸打鳩你

又破紀錄

曼聯爸爸

易踢過Eibar個旺角場